以前上過殘酷一叮，有d 野想講

李克勤梁耀忠我屌你地老母，參加者都有自尊架！

譚耀宗啊梁耀忠

no

主持人

你話你上過林鄭都得啦

有冇十年

我與你像幻像 長長夜未冷

DLLM開少啲膠post啦

請咗屋企人食飯未

李克用啊李克勤

陳克勤 梁耀忠

你知唔撚知有咩個係主持人呀
邊撚個係梁耀忠呀

同一個人

此post 已完

你係邊個

俾錢你娛樂觀眾你講自尊？

咩有咩個，你邊到鄉下

果陣時一秒100
Hea 到10秒都1K fatfat

你邊度鄉下?
我唔係好明咩係"邊到鄉下"

陰公...原來智障人士

如果我係咁你地係............你智障到on9左都唔知自己on9

*你都係

陳克勤
梁耀忠
笑撚死我

佢地兩個做新一叮有冇得諗？

樓主係咪湯秉墉?

Pair牌個個？

睇樓豬d回覆就知一定係上殘酷一叮d on9

叫撚左你唱還唱咪撚跳舞架啦 咩自創舞步啫

聽講樓主係節目到唱帶子

比錢的士打仗

李克用呀李克勤

咩子話？

給我一杯忘情水

帶子

比錢的士撚樣

勿起底 🙏

李克強 譚耀忠 呀～

JM9

湯生？

話說而家梁榮忠去左邊

你係咪想屌鳩呢個呀？

可唔可以清晰d再多一次

李克強呀柒頭

請屋企人食飯

我想問你唱依隻歌個陣 有冇理過陳慧琳既感受架

呢個post做乜9

50歲（一丁）

梁耀忠

比多次機會我出十二路譚腿呀

居然成個post都冇真心膠講答案

樓主 證據呢

#47

忘情水？

37歲（廢物）

B呀 答案係B呀 B呀

我威我唱既係陳慧雲既帶子

以我所知好似叫梁榮忠

邊個係香港第一個rapper?

召喚梁耀忠梁國雄議員

拎3000都要比破產官

臭閪出臭草？

愛會像頭餓狼咀巴似極甜

記得有一集個參加者串啊梁耀忠一句
佢即刻嬲到企起身怒啤佢
EQ低到

一嗌就計

樓主一生都幾撚精彩下

想睇

上得呢d節目就預撚左比人mean啦下話

Chok仔好波

come on都痴撚線

樓主係咪黑白兩道都識你

曾經係

過得馬路預左撞車死

樓主搵到女友未 仲係咪番地盤7千蚊一個月

做緊餐飲

專家dickson

十二路檀腿
俾個keywords 你

梁耀忠又真係幾抵屌
關鍵時刻龜縮

依家50歲即係嗰陣幾歲

佢加舞步果下笑到我

樓主我想睇你跳多次個十次舞啊

Go sister yeah 2 夜 伊 惹 啊

頂笑到我bit淚